楊潤雄：新學年只安排中四至中六跨境學生回港上課

楊潤雄：新學年只安排中四至中六跨境學生回港上課

教育局局長楊潤雄指，除非短時間內公共交通及出入境管制站可以恢復正常運作，否則新學年只能安排升中四至中六跨境學生回港上課，至於中三或以下跨境學生，難以在新學年開始時回港，當局會與學校商討，支援學生在家學習。

楊潤雄又宣布，國際學校及幼稚園等學校，不會早於下月17日復課，最終開學日期視乎疫情發展，當局會提早兩星期通知校方，開學初期可能考慮分階段、分年級復課，或者半日課堂。他又指，近日疫情嚴峻，為保障教職員及學生健康，要求學校在下月上旬開學是不可能的任務。 楊潤雄

原文網址：

仲誇？
我屌你老母訓撚醒未

係咪同病毒講掂數
唔搞中四至中六？

哦！原來同病毒講掂數，唔會於中四至中六跨境學生身上傳播！

根本跨境學生呢樣野就on99
係時候撥亂反正 俾班蝗翻大陸讀啦

香港又要新增境外輸入個案

小朋友好容易無症狀 之後惹全家

呢隻毒都算講道理啦！肯坐低靜靜地同政府傾😎👍🏻

唔知啲支那人點睇，係咪覺得呢班人嚟香港帶病返支那

之前劉江華都搵到勇武深度對話啦，武肺肯傾唔奇

9月第4波

跨境=繼續播毒

幫幫手 同佢講埋唔好感染姓吳 個名有個魚字嘅小朋友呀 好罕有架佢

偽藍楊局長？ 想害撚死廣大十三億同疱？

真係痴撚線

呢隻野算係咁啦
之前啲病毒呀串撚到仆街呀

同6點打後冇病毒一樣咁on9

繼續播毒屌佢老母

隻病毒幾好人，有商有量，考慮到小朋友較易感染，唔搞佢地，由啲大哥哥大姐姐捱義氣

腦裝屎？

原來武肺除左有放工時間，仲有得簡指定目標

成功duel好咗 中四至中六唔會奶野

幫佢係支那搵學校啦

你係咪癡撚咗線啊

仲跨境? 屌你老母

賣港賣到呢
你係澳洲果兩個仔執定行李返香港啦

全世界有咩國家要日日出境入境讀書
仲要成日話個到毒害青少年請全部返大灣區

之前已經傾掂左夜晚6點至凌晨5點先開工

跨你老母呀

咁快講定下學年 開到學當你嬴啦ON9

武漢肺炎病毒只有 中三學歷, 升唔到 中四

今次又同病毒傾好左唔搞中四至中六支那仔呀

特區政府 每一項措施
都彷彿畀子彈反對派做文宣

轉校返去大陸讀對佢哋嚟講仲實際

仲喺度跨真係頂你個肺

今次爆發源頭頭果批都已經關七間中學事

弱智都做到局長

傾左幾日終於同武肺病毒傾掂數

未就柒係

中四至中六唔會中病毒？

阿局長你係咪戴半邊口罩

病毒傳心師

港共仲俾人落嚟返學 跟住又有班連登仔屌香港人唔做防疫措施

The 5th Wave

屌你老母 班蝗蟲自動免疫架?

攬抄

呢條7頭皮幾時中？

繼續爆

中四到中六自理能力好啲

但係點解唔撚可以忍痛完全停撚哂先 等冇哂病毒先放人入黎

中一至中三有毒
中四至中六沒毒?
告唔告得佢歧視人民
國安法出動

明白 所以野都唔可以一刀切丫嘛
好呀 等睇經濟陰乾

傻左？？？

港共政府同武漢肺炎deal好左

夜晚6點後d病毒先開工
唔會感染到中四到中六跨境支那狗

仲有無

武漢肺炎之後會去讀毅進

仲跨 ？

一陣大陸又封關 瀨撚曬香港 屌你老母

回佢老母啦，番上去讀啦上面咁安全

係就快啲惹死曬仲好

死返去大陸啦仆街
係要落嚟讀書
咁愛國就咪撚落嚟

楊焗腸謀害十四億同胞，犯左國安法拉得

希望佢地全部RAP

升中六同學請長假唔好返學，自己溫埋淨番嘅嘢直接考DSE啦

啲病毒同湯家驊有咩關係

又係咁做啲唔做啲 又有撚用

支持！再加速

全部停課兩年唔好煩啦

其實係一件好事，反攻，將啲病毒送返比佢哋

屌你老母，奶共奶到命都唔要，不過係人哋條命，自己對仔女就係外國風流快活

信唔信大陸學生有感染比人話係香港學生傳比佢

屌你老母係唔係痴線架

馬來西亞同新加坡有 返工都有添
好似港澳來回咁
當然, 人地無咁撚多人

我信

到底點撚解要跨境黎香港讀書？中國讀唔開心？定想勾結外國勢力

乜撚嘢回港呀 香港唔係佢哋屋企喎

不如 遠程教學啦

今時今日做病毒都幾多限制，
中4-中6唔搞得，
6點前又唔搞得

誇llm

小學至初中跨境學生係中四至中六嘅10倍左右
關口檢疫/旅遊巴根本負荷唔到，風險亦都大
另外大陸係認真擔心香港播毒番大陸

利申中學老師

本地學生都仲未知返唔返到學
就已經諗定跨境學生

屌你

大陸都無人感染。。。。。

啱呀，大學又係咁，明知係暴大，一邊鬧一邊搶住入

病毒會分年級既哈哈

呢到好多人讀緊中4-6

仔女係外國跨唔跨都OK

差唔多7成學校學生參加過遊行示威，跨境學生嚟香港讀書咪即係變成佢地口中嘅暴徒

其實幾好，送毒上去。

兒登仔

可能已經執緊, 所以唔怕做得更仆街

中國上唔到google
入唔到google classroom交功課喇

拿我開一半門

做幾多都係徒勞

真係好撚煩

港共：呢個批次有問題，幫我全部銷毀
肺炎：嘰嘰～（收到～）

林鄭政府張弛有度的新常態
可以控制病毒傳咩人，幾點唔會傳染，限室內傳

呀楊生呀! 全港都知你口痕,想幫支那24小時含撚啦 !
不過疫情關係, 你含少陣撚, 當幫你老母+子孫積福啦好冇?

呢班人就係病毒源頭

on9

跨你老母

繼續輸入病毒

呢班人即日來回, 唔會比你驗到有野

後生仔抵抗力好啲
不過都係要死惹全家

上大灣區，威過去外國讀國際學校！

緊係啦 武漢實驗室出黎架喎

攬炒師

跨境學生 = 雙非

已達成協議 fced

信政府啦
搞大佢

屌又黎播毒

個d 先大鑊 周圍走 仆街支那狗

其實做乜鳩
啲政策全部都係做一半咁想點撚樣
hea做仲衰撚過唔做

講得出要做到

跨境學童家長：或安排兒子轉回內地上學

有跨境學童的家長表示，就讀小四的兒子已經半年沒有到香港上課，單靠網上課程，學習進度受很大影響，考慮到疫情及政治原因，會考慮安排兒子轉回內地上學。

北區小學校長會主席梁志文表示，陸續收到有跨境學童的家長要求退學，明白家長的憂慮，但認為轉回內地升學，小朋友在課程銜接、適應新環境等方面，都面對很大壓力，容易影響情緒。他指，學校會盡量將教學虛擬化，老師會以電話定期跟進跨境學生的情況，但承認成效不如面對面授課。

原文網址：

一個都厭多

升中四了，還未中過武肺，但病毒說：「不緊要，你畢業後再來找你感染武肺。」

死返支那讀啦

仲有跑步行山沙灘船p既人都唔會搞，等香港人可以work life balance，抗疫期間都可以抖陣chill下

一係就停晒， 一係就接撚晒
停d唔停d

正一仆街
自己仔女走哂就毒害香港下一代
唔緊要
你話支那個案少
咁香港反攻番上去囉
放跨境落染毒再攻番上去一齊死吧